張崑陽：美國國務院表示發現香港和中國有公司違反聯合國禁令

其實張崑陽羅冠聰佢哋可唔可以唔好只係推和理抗爭

人在外 除左推和理抗爭仲可以做啲咩野?
單刀衝入中國大使館

就係人在外先至可以推其

唔好用啲on9例子駁

咁你講下可以做啲咩 ?

洗唔洗畫公仔畫出腸

DLLM

你打完句嘢有冇自己望一次

你話你自己？

佢大撚曬呀嘛
都唔係第一次衝出黎架啦d癲佬

其實你講乜鳩

唔通學你做共匪時代間諜？

既然你連講都唔可以畫出腸
咁就算人地背後做左 咪更加唔講得啦

對美國來講，人又係我地認既，制裁又要我地做，有無香港人隔離做啦啦隊係其實對美國利益真係關係不大

哥哥

已經咁高調去咗外地，有乜唔講得

背後做左

我就真係唔係好信

究竟香港黃圈大啲定外國黃圈大啲？

咁係咪要支持屠殺官員, 然後要人地係國際社會公開支持你?其他國家真係掃射人民都未可以咁做啦
仇恨係一回事, 實唔實際係另一回事

幾時話要屠殺

唔好自己幻想然後強加係人身上當駁左

你自己唔講個論點咪人地估囉
你又唔講隻手小兒麻痺?

係咪只可以同意佢哋做嘅嘢不能challenge？

咁你challenge乜又講唔出, 淨係屌
咁我係咪唔可以屌淨係識屌既鍵盤戰士?

你可以屌我

我又唔介意比弱智屌

唔緊要啦, 我信睇到個post既人都知邊個冇論點淨係識屌既弱智鍵戰

當然一定有人都會明

所以我都真係唔緊要

傻鳩上面全部人都係屌你, 你咪繼續扮清高, 係呀得你明

China Joe 民調都好高㗎

咁你想點？
拎住把菜刀去中國大使館大叫有殺無賠？

鬥撚完未
乜都做，各有各做先有用

同之前話泛民一樣

唔好話，唔好比意見，咁樣就係批鬥

各有各做唔可以再改善下？

推

我咪話以佢地人在海外
除左和理抗爭仲可以點囉？

閣下有咩高見

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

閣下係咪又要重新再嚟一次？

淨係識屌
冇建設性意見
訓啦柒頭

你又講唔出任何具體建議
又唔相信其他人做咗

...煩撚過閪

原來弱智仔嚟
早知唔覆

佢要人地報告佢知嘛

心水清

厲害了支那，今次仲唔贏到出哂面？

又有弱智仔

睇黎你已經有一套完善非和理計劃

海外建軍

已封鎖會員 - 大撚灑

咁就俾人騎劫咗個po

d字眼咁似講緊華為運武器零件俾伊朗

一陣人地推完又話人舒舒服服係外國
跟住就叫香港手足送頭

和理非嘅定義已經由集會唱今天我擴大到遊說國際議會都係和理非